<p>Vous le savez probablement déjà, Babeloueb a annoncé sa fermeture définitive pour la fin du mois !</p>

<p>Alors apprenant cette nouvelle je n'ai pas attendu que le site devienne une erreur 404 pour déménager sur Free. Un grand merci à Netgamer de <a href="http://www.oxyd-online.fr.st" target="_blank">Oxyd-Online</a> pour son petit coup de pouce ! Tout fonctionne normalement, mis à part quelques détails qui vont être très vite réglés (ce soir vers 19 h) : le téléchargement de la <a href="http://www.zelda-solarus.com/download.php3?name=demo">démo</a>, des <a href="http://www.zelda-solarus.com/download.php3?name=RTP">RTP</a> et des <a href="http://www.zelda-solarus.com/download.php3?name=polices_icone">polices</a> d'écran françaises à rétablir, les bannières de pub de Babeloueb à supprimer, et je crois que je n'ai rien oublié. Si vous rencontrez cependant le moindre bug, signalez-le moi sur le <a href="http://www.zelda-solarus.com/forum.php3">forum</a> ou par e-mail !</p>

<p>D'autre part, je souhaite bon courage aux 2000 sites qui sont comme moi obligés de déménager. Je tiens aussi malgré tout à remercier Babeloueb pour leur hébergement de qualité.</p>